網頁版好食ram

成日追追下post 食ram食到browser沒有回應

究竟電腦要幾垃圾先講得出依句..

但iphone 6都係咁 碌多幾頁就慢
要用app

HTC One
完全冇問題

可以試下係設定開「靜態表情」
未來會盡量改進網頁 performance

出現了

其實 lazy load 到 10 幾版個 scroll 都好 lag